［黑哨］：比比呢下犯規咁都拎紅牌？

最多咪黃牌警告

咪係 又冇見紅又仲識郁

考古post!?

五周年紀念

唔踢得既去打羽毛球啦

插水抵踢啦

之後仲有幾野教訓條插水狗

好爽，發洩完停十場
罰錢

個腳食正尾龍骨的話，賠死你呀仆街

講真佢插水在先，比比踢到佢有咩錯

即場幫佢按摩姐

皇馬一切都為左正義，你地冇做錯

唔好膠回，依家講緊球例

個球員插水，應該個球員黄牌

正解

係人見到條插水狗都踢佢啦 下話

樓主疤狗咁得閒 唔洗狙擊尼馬咩

皇嚟

我係獌

佢實彈返起身打交
係雞菲班人先咁好老脾